ASSO仔HD仔同我入一入黎

有冇手足會大大聲同人講自己係asso/hd仔

曾經讀HD

利申：poly year3

-.- 你答乜撚呀

人地問你會唔會講呀

會

唔係問你依家 year 幾呀 HD 仔

咁你既身份係...?

IVE 仔

我又唔係殺人放火，我讀書姐。
點解唔講得？

agger

你讀IVE冇問題
唔好自己睇唔起自己

me = 垃圾

廢青

一齊跟我講
係High Dip啊!!閪Dip啊!!!高清仔啊聽唔撚聽到啊大學士！！！

自己都睇唔撚起自己
人地會點睇你

安守本份認左佢係垃圾係好事黎

係你自己狗眼看人低姐

yes

有自知之明既垃圾

人以群分，有種大學上等人士，愛自戀自己的名銜
那我又要學他們，更大聲地，自戀一下